【守身如玉】黃夏蕙接戲有底線 堅持不拍被強姦戲

黃夏蕙和經理人Simon合作近10年，打造夏蕙BB近年極盡騎呢路線，今日二人應邀到銅鑼灣接受節目《關公有約》訪問，夏蕙姨原來經常遲到激嬲經理人，又試過初相識時Simon竟然叫夏蕙姨參加派避孕袋活動，她說：「我當期時話咁老都派得，好尷尬，未見過呢啲嘢又冇用過，覺得好肉酸，後來知道幫到年輕人唔使有BB，又可以乾淨啲。」兩人合作至今有不成文底線，不會接拍被強姦角色，夏蕙姨說：「只要唔傷害人就得，做豬做狗都做過，過年時瞓棺材都照去。」

免login一click即睇：

佢吃過幾多鮮肉

乜撚嘢係鮮肉牛豬雞定羊

留返隻豬煲粥咩

煲醋呀?

肯姦佢果啲人真係變態唔使扮

定佢姦人?

其實佢落咗妝之後係一個望落好自然嘅老婆婆，化咗妝反而仲嚇人

佢仲係處咩

佢係日本滿足到被人拉果個藝人